(road to Qatar)9.5 2022世界盃亞洲區外圍賽 柬埔寨vs香港即時討論區

19:30 NOW 633 635直播
Cambodia vs Hong Kong
香港加油！

PS: 910 入大球場呀

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

lm

推

Lm

冇左cv11
香港隊半一上盤 啅佢呀

但係港隊自己都唔識入波
super

希望麥sir威返次

麥當勞今舖再輸應該可以走人

真係唔睇好佢
希望今場贏到

#麥蛇out

等GG

9月10場波d飛去得好慢

東南亞隊始終身材輸蝕
泰越馬印係靠速度同超強技術去克服身材劣勢
柬蒲寨技術未到佢地咁強
流隊需要時打高波應該無問題

mckee

近年一向都贏到高棉
唔會甩轆卦

上場就試陣姐

拎返蘇超最佳ge表現出黎啦麥屬只

對台灣都無諗過踢得咁差
今次得三日練波

fan zone好似冇乜

諗多左
佢拎返教Dundee United 教到降班嘅表現出黎就有份

可幸係今次有豬蛇在陣
起碼唔會比條友亂咁黎

芬蘭佬要亂嚟，朱sir都無計
你估真係件件隻手遮天咩

We are Hong Kong
We are Hong Kong
We are Hong Kong ale ale

今晚搞唔掂就真係

點先睇到NOW 633 / 635 ?

有冇手機link
要出街

求link

拎呢

any link?

召喚link昆

HONG KONG
1 GK YAPP HUNG FAI
2 DF TSUI WANG KIT
3 DF DANIEL CANCELA RODRIGUEZ
5 DF HELIO JOSE DE SOUZA GONCALVES
6 MF HUANG YANG
9 FW ALESSANDRO FERREIRA LEONARDO
10 MF JU YINGZHI
14 FW JAMES STEPHEN GEE HA
16 MF TAN CHUN LOK
17 DF LAW TSZ CHUN
23 DF RUSSELL, ANDREW JAMES

CAMBODIA
3 MF SATH ROSIB
4 DF SARET KRYA
5 DF SOEUY VISAL
8 MF ORN CHANPOLIN
10 MF KOUCH SOKUMPHEAK
11 MF HOY PHALLIN
12 MF SOS SUHANA
13 DF OUK SOVANN
14 FW KEO SOKPHENG
19 DF CHHENG MENG
22 GK KEO SOKSELA

SUBSTITUTES
HONG KONG
4 DF LEUNG NOK HANG
7 FW ALEXANDER OLUWATAYO AKANDE
8 FW CHUNG WAI KEUNG
11 MF WONG WAI
12 DF FUNG HING WA
13 MF CHAN SIU KWAN PHILIP
15 DF AFFONSO JUNIOR, ROBERTO ORLANDO
18 GK YUEN HO CHUN
19 GK WANG ZHENPENG
20 MF CHENG SIU KWAN
21 DF TONG KIN MAN
22 FW SUN MING HIM

CAMBODIA
1 GK SOU YATY
2 DF KEN CHANSOPHEAK
6 DF TES SAMBATH
7 FW DAV NIM
9 FW BUN HEING RONG
15 DF YUE SAFY
16 MF KOUCH DANI
17 FW SIENG CHANTHEA
18 DF SEUT BARAING
20 FW YEU MUSLIM
21 GK SAVENG SAMNANG
23 MF IN SODAVID

葉鴻輝
羅梓駿 徐宏傑 羅素 艾里奧 丹尼
陳俊樂 鞠盈智 黃洋
夏志明 艾力士

柬埔寨啲人好後生

3 MF Sath Rosib 22歲
4 DF SARET KRYA 24歲
5 DF SOEUY VISAL 24 歲
8 MF ORN CHANPOLIN 21歲
10 MF KOUCH SOKUMPHEAK 32歲
11 MF HOY PHALLIN 23歲
12 MF SOS SUHANA 27歲
13 DF OUK SOVANN 21歲
14 FW KEO SOKPHENG 27歲
19 DF CHHENG MENG 21歲
22 GK KEO SOKSELA 21 歲

正選係辛祖喎

後防使咪五後衛
太保守

sor

樂仔 菊 大哥 子彈
禾射了

感覺個陣唔錯，值得期待

柬 3.75
和 3.70
港 1.80
盤口港讓半一

羅梓

唔好同我講作客就無氣氛
聽返首踢出我天地自high吓先

海外巴jj插地求link

Push

我祖戴帽

擔心兩閘一老一嫩會比對面chur爆

K狗躝啦屌你老味 咁撚鍾意伊朗咪出去開post

細佬>>>>>>Helio

PUSH

屌仲用艾里奧？細佬好幾撚多呀？屌你老母！

可能細佬打伊朗

法叔冇入選？

都係Helio

專心中甲 退咗隊

退隊

有冇link ?

一有場外政治因素 中國輝會上身

柬埔寨足總阻止香港球迷入作客區

WTF

on9

下

似死攬鬼佬
明明細佬對抗性都唔衰得過d鬼

又奶共

why

屌？！

久違了的港隊賽事
沒了贊狗 有點遺憾

source?

朱蛇352

奶共香港腳總肯定又扮睇唔到

我地需要一場贏波激勵下

咁去邊 打交邊個負責

金邊開始多人

冇AFC場監?

係咪無link?

見到俊立喺西哈努克港

莊家睇好香港

垃圾國家

柬埔寨足總Facebook live:

Fifa規定都唔跟？

今日係fifa

朝鮮都冇咁惡啦,唔畀人入作客區

辛祖屌打柬埔寨仔

對上一場留意開港隊新聞 是611了 當晚完全唔得閒 亦無睇場波 因為準備612

打晒蛇餅就係為左睇我祖

係咪搜到啲咩banner個啲

沖出香港？

依家東南亞啲球隊身高輸蝕，但啲身型已經操到好大隻，身體對抗性強

羅梓傷出
強B正選

Log in咗now e，點睇？得英超精華。。。

1:0 子彈

好驚今晚會柒

正選有五個傑志

同問！！

今場贏就提高士氣打伊朗

有冇即時被數

相反柒就收得皮

1930先開波

入波好似好困難

我嗰個係咁。。。。

有Buff加成

希望子彈今場生性洗底

未買plan?

禁入去就有訂閱版面
$18

真？

Real

本田仲係咪教緊??

不要再貼了

we are hk
we are hk

幾時可以睇港隊賽事 唱一首真正香港國歌

Now e 好lag

推 this

好想好似意粉咁激情唱國歌

Now Sports - 體育

【更新：羅梓駿熱身不適，由鍾偉強代替】

名義上係阿根廷人 Félix Dalmás , 因本田未考牌

巴西都激 停音樂會照唱埋成首

頭先冇位俾我㩒買pian，依家得了

有冇link

支那哥

又挑釁
唔叫其他人出去開中日台kannas post？
我愛金sir

dklm

幻想緊未來我地有自己嘅國歌

一個ac最多兩部機同時睇

得菊花唱

正常吖

子彈呢場入唔到波唔好再選啦

咁多外籍

上面咪有

20蚊又無傑志咁貴，磅水當支持下港隊啦

真

本田邊有退役

下點解冇得俾錢

鍾偉強：(又)祝你身體健康
基奧雲尼：叫我？

Link!

要開browser

630同now e都冇得睇

羅梓上星期超聯已經無份踢，可能有傷

比$18支持now啦

有呀 開browser買

leung nok hang gk

撐xx都有限度啦下話

香港國家隊

18蚊都唔比？

仲以為入在

差少少

屌

人做草地，即刻精神曬

咁都唔中

彷草黎？

爭啲

thx

今日邊個講波

哇，唔入啊！

WE ARE HONG KONG!

積聰

鳩猴
梁先生

積sir

正

尾盤香港贏一球

好清

梁先生係咪已經退出國家隊

真早好積極逼搶

大球場有咁多人睇就好了

好撚多人入埸，係咪睇本田

本田都唔係度

羅素打前鋒好過屈頭

係度

係到 頭先有影佢

頭先想國歌影到喎

人哋國家冇咁多娛樂

對中國有

個球證咩國家

草地質素=九龍灣level

上次旺角場咋

殺人球場

烏豬

2部

樂仔食牌賠率

冇牌 1賠999
黃 1賠1.001
紅 1賠2

盡情噓！！ ！

嘩屌嚇死

嚇死

踢親都損

不打了不打了
平安鐘

逞強咪大球場囉

香港

法國葉鴻輝有無狀態踢港隊都會出佢

契仔黎

對將 麻

全民契仔

類似紐亞卦

honda無牌都可以場邊指指點點

本田無教練牌？

本田做乜鳩

Afc 食撚屎

柬仔猜得好好多，領先香港幾多年？

冇
名義上係general manager

著龜背

本田以前對香港都入過波

班柬埔寨球迷係唔係都 9 叫

本田有冇把老牛係櫈底

其實係天河

隊隊腳下功夫都好過我哋咁
之前對台灣又係

伊朗確定黎香港踢，佢地已經出發！
全世界都會睇到，好機會呀！
快d上cityline買飛，十號入場！
（大人180蚊，學生/特惠票40蚊）

買飛link如下

同場加映：15年香港對中國奏國歌盛況

柬埔寨入波未

跣腳都可以扭過人

鍾偉強咁毒

首回合，輸1球嗰場

射

逞強通常指范

佢可能無睇過

強 係怕？ 要快啲入局

唔係屌閪灣咩

強好獨 壞習慣

同埋對面唔勁 有得贏

咁都唔紅

黃？？？

草皮問題

咁都黃

咁都只係黃

黃？屌你老母

屌黑哨

goallll

goalllll

香港幾時做到泰國/越南D控傳

控傳唔好
對強隊打快速反擊都難

靚！

goal !!

其實練得咁少無乜期望

Goal

樂

樂仔

小西灣喎

好撚茅! 茅柴!

范 小西灣 逞強

Goal!

0-1

樂仔射得靚

We are Hong Kong!

落仔

0:1

Tan!

芬蘭佬果然係靠負碌波

No unlock 1001

樂仔埋門好過妹祖

2.5上

富力一隊睇到未

Debut senior goal

樂仔上左中超
進步好大

我愛香港普巴

穿大細

要上中超了

樂仔靚波

艾里奧慢撚到

北韓個球呢？

樂仔通坑渠

要不是英雄輝

曾偉忠咪撚燈

人地主場咁多人睇

黃威落到班未

好多人入場

未

出迎幾好

佢港隊第幾球？ 佢快左好多

我地主場可唔可以都咁多人睇

艾里奧慢到

2

艾里奧退休未？

係咩，真係唔知

第2球

艾理奧好慢

此回覆已回收

想去支那/外流

已經仲慢過recio

富力預備組球王

子彈 有咩用

傑

呢球throwin 有質素

甩手

幾勤力喎

Wtf

鳩衝

nowe 好Q lag

笑死

傑仔呢下俾主場球迷笑死

好少會甩

用緊ipad睇射去電視睇好順

入波果球都係靠佢衝散先

冇野抹成手汗

得依樣可取

專射12m

傑仔咁耐都係踢第五場大港腳

對中堅遲早出事

HK penaldo

上天逼害，成日受傷

In Helio we trust

佢呢兩季係fit嘅
值得正選

出球霸好過helio啦

強

丹尼40歲都黎仲踢緊港隊正選是咪悲哀
後繼無人

2019年都仲丹尼
其實冇第二個補上咩

佢今日 好差

細佬好過佢啦

大把左閘好過佢啦

子彈好似打完90分鐘咁既樣

表弟

安永佳 ready？

留伊朗掛。。。。

孫銘

真係可以打閘？

但佢都仲係港超第一左閘

呢兩個都唔係踢閘位啦

ok的

今時今日香港邊有得玩留力

留條撚咩 比賽又唔係多

李毅凱

妹祖仲踢得後過啲中場

留力？有本錢？

係NCAA好似係打left back

左閘你諗吓梯隊班後生係邊個 一哥孫銘

哂料

子彈

柬仔咁鐘意開短

孫銘打返前啦好嗎

架仔足球

日本style

子彈快到

左腳成日俾人屈踢閘踢翼

英雄輝又一神救

踢得幾好喎 想佢keep住打左閘 做羅拔臣

孫銘有無將方柏倫忠告放喺心

水彈向後傳都交失

對面左中堅弱點

水彈做乜撚

懷念麥基

子彈可唔可以唔好做第二個麥基

林志堅幾時入藉

咁又神

屌now e lag撚到，早知$18都唔益佢

丹尼今日D出波幾差下

港隊D斬波

左路出波好垃圾

D進攻真係

點解d 出波球球都係柒

我無事喎

撻地問題。

佢有話入藉咩

你wifi lag啫

出波係發生咩事

其實係次次對香港隊要求太高定係點

中場防守企位有問題

honda 以為自己係哥狗

還可以啦

對手弱過自己都踢唔出水準

港隊水準係點

殺人

全隊得強一個出波好小小，但今日都撻晒Q其餘出波好嘅都係中場嚟

黃洋大哥硬撚到

比呢啲仿真草我港踢is冇肉 哈

0:0 china

人哋唔勁都咁多人入場 香港人撐香港隊好嗎

穿心腿都出埋

好撚茅

中場成日無哂人幫波，企哂係前面做咩

1:1

用腳推開姐

唉

DAFUQ NIGGA

On9

嘩!!!!!! 日式猜傳！！！！！！有啦！！！！ １比１！！！！

個場係咪真正薯仔田

好撚廢 柬仔都入到你波 仲要咁靚

紙造嘅防守

羅素是咪on9

邊個燈到咁 話本田以為自己係哥帥

russel 好廢

on99

兩個中堅

真係輸企位
丹尼標出黎錯晒

GOALLLLLLLLLLLLL

裝越位真係要好夾先得

得韋特教果陣係正常

接受現實喇 係技術差唔識出波 港超咪又係咁掘出去

對面居然組織到
相反港隊斬斬斬

是

Shopping

台仔都輸得啦 個教練廢到仆街

屌
原來藍衫係主

講撚咗幾多次羅素加helio唔work呀
講撚咗幾多次羅素加helio唔work呀
講撚咗幾多次羅素加helio唔work呀
講撚咗幾多次羅素加helio唔work呀
講撚咗幾多次羅素加helio唔work呀

再黎過！

香港邊個派膠

大佬有無覺得唔抵咁都無得入選

港隊無論對邊隊都做唔到主導

香港加油

對柬都縮咁後

白色維新

入波到而家都無出聲，可能嬲緊

香港讓半一無哂

艾里奧同羅素轉身慢

要攞3分呀屌

去咗開大呀？

艾里奧收皮ok?

柬國十年fans

連柬都做到小組 香港隊真係垃圾

反而唔用身高優勢
咩玩法

艾里奧種廢唔係講少

唔好落飛就有料到得唔得
入呀港隊

子彈防守做乜9

屌個新帥睇黎都等炒

好似傑包越位

踢法成日轉，以前都踢到下

戰術係咪都係大斬?

呀哈

搭羅素係廢嘅極點

睇佢cv就知無料

韋特教果陣仲以為可以堅持到

收皮啦屌你老母

沒得唔做

出燁仔包波啦屌

ＫＥＥＰ住摩力克教 而家香港應該有亞洲二線尾水平

明知對手細粒速度快
出兩個轉身慢中堅

yes

真係衰羅素

keep住廢kim 教, 應該上到二線頭

都衰丹尼

芬蘭佬on9都極

芬蘭佬out

亂撚到仆街

愛鬼佬

仲有艾里奧

佢上季我覺得值一個後備位

醒未呀麥蛇

打3/5後衛完全係一個錯誤陣式

麥柏撚同林鄭一齊落地獄啦

對柬蒲寨都和食撚屎

成隊行住路咁踢
點贏

係喎 點解今次唔選你既

433 i trust

有排唔洗睇港隊 世盃外亞洲盃連住

kim教踢幾多年
都只會泊大巴

強仔嗰邊冇乜優勢

朱sir即場帶算啦

下場對伊朗輸少過五球當嬴

除咗選人大致上同kim無咩分別

作客有1分都OK啦
收住先

可能關聯賽出場事

Btw對呢啲隊點會唔搵gio

外國巴打 幫我買1000香港輸 食屎喇芬蘭佬

轉朱蛇教算啦

Russel

幾時到拜仁霍上位

之後咪又係永續呢班，永遠都唔肯大刀闊斧換班

蛋仔有乜勁 d人咁鍾意選佢

不了

呢個仲廢

福將好似係

我要球霸算

支持港隊就一定架啦 點都唔會變
但係睇住對柬埔寨都要收後嚟守 比人搓住嚟踢 個感覺好奇怪

鬼佬丫嘛 起碼後生啲 追得下

有白基奧應該456咗

有冇後備名單

呢條友既賣點只係黑鬼

人地想代表尼日尼亞

到時球霸又屌架喇

咁我j佳佳個靚仔樣唔好

比柬埔寨禁屌

可唔可以 芬蘭佬轉本田

咁收得皮

中堅出燁仔拍細佬無咁嬲

依隊港隊 要等費蘭度蘇沙入籍先有攻擊力

上次真係好運先拎多過十分
對支那瘋狂中柱

成隊即刻變左 9 猜到完場

黑白基奧一齊

咪係囉包波都好啲呀起碼

佐迪都得

用本田不如搵返甘巴

咪喺自己一個搞掂啦

霍好撚廢
唔好有幻想

其實細佬幾慘

狀態點都fit過羅素同heilo

屌，打柬埔寨都咁被動

黑就不了

Dklm下半場轉返4後衛啦
踢緊乜撚

強仔要後備出黎先有用

Agger

甘巴爾一早話想教
點知搵咗白咖喱

不嬲都講東南亞冇弱隊

兩隻閘死標爛標
低能

各方面都屌打添

朱力士換強仔啦

一俾人追和就亂咁黎

其實入嗰球都係因為對面 on99 先有機會
成場根本冇優勢

白咖喱至少打得主動啲

台灣都好過香港，人地都踢到個form

HT 1:1

已經擔心黎緊點打東亞盃

Rubbish天才波

完全唔知睇緊乜
防守反擊又唔係 控球組織又唔係
求撚其一腳就踢走個波

有既，塞班島

咪撚蝕咗道氣
香港加油

鬧咖喱會被人話迷羅㗎

上半場踢緊4後

次次睇港隊對手都係踢得有form過我地

垃圾到，冇左小明/畫家/朱力士就完全零速度

關島 斯里蘭卡

抽走個中場換alex打442啦

有gio又唔揀

本身想１２月請假去南韓，而家黎咗條咁既芬蘭佬，不了
慳返啲錢算９數

已經冇哂私家雞
足總仲可以搵邊一隊刷分

強仔好撚廢..

其實頭段踢得ok
30分鐘後開始喂屎

見到關島就諗起陳7

好掛住小明

有冇人睇得出芬蘭佬套進攻係點
兩邊沖落底鳩斬？

我都係

不嬲到冇希望
真係去學嘢

魚腩殺手全部唔用

其實呢隊波無咗小明真係好大分別

I miss風車

佢後備 好9勁

贏返場好無

街場都識一個出一個包啦
兩個平排係想點

芬蘭國家隊點踢 港隊咪點踢

爆到落底個下 人哋冇乜體能好難防

應該搵佢啦

佢真係當香港係冰島咁教

其實港隊應該揾朱sir教，起碼有form

芬蘭出左個Pukki

入籍兵天下

澳豬

而家進攻無form 防守斬無form

好撚廢點搞呀
明明white果期都唔係咁
明顯係條友真係廢

+羅梓 凱 一仔

你係未想香港變成U40

我以為對緊排名高我地幾十嘅隊 縮咁後

唔講以為對緊泰國

出魚腩殺手alex未

咪係

攻力弱到呢，一個好少少既攻勢都冇

辛早完全冇波到

上次對泰國攻咗大半場

港燦

朱力士出黎救世界啦

agger

根本對呢d隊最好就屈速屈高，芬蘭佬就搞到乜柒都冇

港隊幾時轉教練

啲波又唔經菊花搞到佢淨係開死球,不如換Alex出嚟直接啲好過啦

無錢 轉咩

雲加is ready

最on9係簽長約

但上次係gw教

朱蛇教 helio dani alex sandro 黃洋必然正選

咁既樣仲要下場對伊朗

但白咖哩反而要probabtion
on99

邊個教呢班都係正選啦

懷念kim sir

回家啦

有風車 你唔使怕

專心泊大巴仲好

456 ready

萬人齊睇456

懷念GW

風車教算啦

其實白咖哩教波真係勁 咁多年冇見過港隊會撳屌人

仲出Helio同羅素既話泊幾多架都死啦

辛祖跑下得唔得

反正陣痛期 不如輸9晒佢 令腳腫反省

可以同北泡打到55波真心驚喜

同意，完全唔覺香港係三流球隊

佢要人餵波

輸幾多唔緊要
快撚d炒芬蘭佬

場fdly末段㩒屌泰仔

半季都冇比東京炒咗

樂仔個位應該要推上啲踢 有黃洋包 夠做
鐘偉強好唔掂 無落底無cutin
菊一比人啪就含硬咁 踢定啲護好個波先啦 搞到下下要one touch做乜

芬蘭佬有好牌都唔識打

佢走真係大家都雙輸

頭10分鐘柒完就開始壓住泰仔打

有AV應該會好好多

白curry好明顯有練過兩邊側擊進攻

支持 要換血

唉, 越講越可惜

真祖不嬲係老爺車黎

咁人地有份好工，點比

但點估唔到半季比人雞咗

GW教時進攻有板有眼 似踢緊波
依家呢隊唔知踢乜9

curry真係好野黎 港隊教練不二之選

其實嗰場好明顯係泰仔專登縮後啫

對蒙古下半好魔性澎拜
雖然係因為要大炒特別心急

搞掂唔作客廣州先啦

腦殘先反白撐芬蘭佬

依個撚樣淨係適合教低排名果d國家隊

岀ww啦 個波搶完上唔到去

堅拒祟洋睸共！！

而家本土好似無哂快翼咁

ww 個態 點搞呀

畀羅系報icac嚇走
我唔信佢咁辛苦打到入東亞盃唔想挑戰埋打中日韓

第一個換人似出羅梓/WW

懷念風車

唔好咁 愛香港隊唔發下夢好辛苦

on9腳腫set試用期

一啲啲啦人地有份荀工咪即走囉

本田

搵風車蛇教算啦

WW仲係自由身？

搵daddy 啦

好似試緊腳

咁都踢唔到向橫邊

應該等埋風車上完pro license 就佢教

快啦

羅素比返個位細佬喇 佢高波又唔差

阿強 唔好再交失

水彈

啲波成日控離身
中場又唔現位幫後衛接應傳波

強仔根本唔係a隊水平

丹尼廢能到

屌你老母淆屎淆屁，迫咗兩分鐘前場迫之後俾人入咗下final third就唔再前場迫，屌你老事波算啦咁嘅mentality

輸波

水彈真係唔可以比波佢 佢只可以跑 技術差到

唔明點解唔出啲好啲嘅球員
香港隊有條件踢輪換咩

台灣輸緊兩球

講中

人地對手係巴勒斯坦

Any live link?

快啲出朱力士啦

麥柏倫Out

鍾偉強堅廢, 不如比ALEX踢呢個位, 肯定大威脅過佢

屌你子彈一係就越位一係就比失，第三樣就係犯規

諗住俾波佢去跑邊夠班矮仔跑

得樂仔 大哥 踢緊波

識貨，
gw 識睇送煮飯
芬蘭佬太固執

利申：打手

由入主第一日開始就俾班羅系係咁搞，俾我都走啦

傳球成功率有冇10%?

唔係約旦咩

係打緊約旦

咁刷角

傑仔呢

羅素 屌你老味

除咗菊花無人識做波，三個中場，樂仔同大哥啲比波都勁撚衰，都未比到波菊花就自己傳比對手

子彈踢成點

傑仔有啲高不成低不就

感覺仲衰過廢kim

鍾偉強踢正選無料到
次次踢得好都係後備入替

廢到核爆

shit

佢已經無氣 你話呢

1:1完

對手體力下降咪有得爆下

我覺得算係咁大佬中堅位兩個炸彈

傑仔

傑唔乸係抽筋呀嘛

牙強啲出波好亂嚟，快啲出均仔啦

鍾偉強個種廢 咁耐都唔明點解有人j佢

強仔先唔知做乜9喎

又唔夠人快又唔夠技術，又冇左腳出波

傑仔唔好又傷呀

換人未呀

kim後期已經證明中超雪條人係靠唔住

跑得好快, 冇腳好波

唔夠班
唔適合正選

換人喇屌

佢後備出可以成個C朗咁，係咁後cut

gw 真係有針對港隊個陣去打兩翼防反

強想點撚樣
番去唱歌啦

鍾偉強子彈兩個都係體能差
六七十分鐘就要換走佢地

應該都係步方柏倫後塵

年頭省港盃果隊可能仲好

你哋出埋16歲

屌鞠今日無腳好波

乜尻真祖換艾力士

朱屎新

Alex換辛祖咩玩法

人地猜得幾好

屌, 係都換走鍾偉強呀

？？？？？？？？？？？
位換位你撚尻我呀

屌 換辛祖

屌你 換妹祖都唔換強

屌你老母位換位，贏緊3:0咩

星期二想唔睇，屌你老母踢緊啲乜

頂 玩完
辛祖把握力最好

係人都知，真祖同力士最夾，做咩咁換

嘩 位換位 出黎搞笑?

點都要入場，唔止為港隊，仲為香港

上季好撚fit 架wo

快撚d行啦辛祖

爆血管

真祖頂下波都好呀 係都換強or菊走啦

#Mixuout

唉 CLS on99 換人
決定反麥拍撚了
原本當台灣第一場佢真係唔熟路

體能又話好過禾師

你知我知 個單眼佬都知
係芬蘭佬唔撚知

子彈同強累死全隊波

菊都隱隱地形

諗起嗰時同泰仔五五波真係

麥狗勾

好彩 我後生 唔係真係睇睇下。 死咗

傑仔抽筋之後連爆兩次

拎住個波都無人幫，靠佢扭？

好波，又俾人劏穿

柬 把握力好d
應該456咗

風聲鶴唳

水彈真係出黎搞笑
番poly踢大專盃算9數啦
一直反9你真係反得無錯

後備有邊個可以換阿強

平安鐘

英雄輝好似冇晒火屌人咁

出番羅梓

如果依場win唔到
荷蘭佬即刻落台la

請問芬蘭佬 係咪訓咗?

番大專盃啦屌

真想不到對Cambodia都要禁爆平安鐘....

麥狗out

比屍徒玩到冇晒火

出均仔換子彈or強

屌鍾偉強隻左腳

都唔同位

玻璃人alex

迷白黨準備全面進場

ww/均

傻鳩 下下用頭頂唔知做乜鳩
靠速度爆又贏唔到人

冇事

球探2:1

嘩屌你老母子彈又跌

比數？

朱力士一字馬

佢不嬲都無左腳

水彈拉緊筋喇wo

1:1香港
台灣1:2約旦

羅素廢到

又俾人攝

又係身後波

牙聰全盛時期一場做幾多次蘇da cheuk

屌睇撚到嘈底

Where can watch ?

屌你老味 呢個中堅組合好得人驚

唔講以為香港受讓

朱力士做到啲野

條中場分工亂到
協防同助攻都冇

屌你老母艾利奧收檔未

now e 18蚊

朱力士幾下好j

手球wo

hand ball wo

入場噓爆佢

丹尼

啲草應該真係好閪
成日跣親

丹尼對西腳唔識出波？

好撚廢

幾驚艾力士罵到黃牌

咁急做咩

丹尼讓返個位出嚟啦

咁都冇十二碼

踢緊啲乜

丹尼不如死撚左佢啦屌

大把左閘好過佢

艾力士有火 希望入到波

踢緊鳩
睇到嘔血

九龍灣之流禿曬

根本一早要佢+妹祖屈身型

菊踢得好差

大哥今日都麻麻

入一球足夠了

Gary white教波勁好多

後備果班應該個心屌哂鬼，踢撚到咁都唔出我？

關咩事 對cambodia都比人禁住控住黎打
廢就廢啦唉 垃圾港隊

唔好意思冇跟開港隊，之前唔係有高凡 同入藉日本人？

真係墓臭都冇咁嬲

出孫啦屌

對面啲小組靚到

換黃威啦 入黎控返個中場

$180 睇呢d 波

風聲鶴淚

今日d比波力水錯撚晒

屌唔撚識傳波?

柬呢幾下幾靚

嘩屌你菊，個場傳唔到地波?

屌你老味 點會比左邊

換走菊花啦屌垃圾到呢

鐘 菊 水彈唔合格

你黃威成隊無晒組織

出ww啦

換走菊入黃威仲好啦

比人迫一迫就甩

柬咪傳到地波
廢就廢

果球無得吹12碼 中腳先彈到手就唔計 新球例係咁

本田教波幾好

識唔識踢波架

服了 honda

菊換走啦
換黃威

艾里奧唔啱位就俾後面頂啦

換人啦屌 儲印花咩
踢咩撚野波

個撚個都比醫院波, 拎到都比失

高梵半退役架啦幾耐冇入選過

中村祐人都冇入選

香川真司過黎教香港未

road to qatar

換得

強仔不行了

898強仔

垃圾教練 退休啦屌

road to china都好渺茫⋯⋯

去傑做亞援啦

賣哂老抽都唔換做乜鳩

叫足總請佢好過啦 我地搞眾籌夾錢又點話

AV同七哥都好過今日呢班

對最易踢果隊都踢到咁，屌你老母垃圾教練

請件日本仔教好過啦

走啦

做乜鬼呀

體能咁差

屌對面六射

咁佢哋真係好

守和？

我交稅都交得開心啲

高凡好撚勁架wor 咁快退役，仲有之前都有個鬼佬幾勁架 好似入藉冇耐

屌 芬蘭佬真係唔撚識架wor

換唐建文wtf

唐文換傑仔

傑仔傷？

乜撚嘢

阿強 真係 正選食晒屎

香川 岡崎

乜撚野換人黎

唉 乜撚野事 射門6對3
柬埔寨多香港一倍。。。。

可唔可以白宮聯署
要求本田過檔

幾日前咁多人吹奏廢強，今日又變過街老鼠

搵返陳七做柱躉起碼可以做target man

老棍二重好過佢地

on9 唔攻?

好掛住小明
draw罰球先有糊叫

屌成班學踢波咁樣
平時有外援帶住踢
而家就唔撚掂
港超想進步就減少外援名額

傑仔老抽

芬蘭佬

基奧雲尼？嫌老掛

孫銘！

又唔換黃威 屌

入場淨係睇佢

麥蛇out!

高梵做左失蹤人口

出孫銘

終於有個正常小小嘅換人

柬仔咁勁咖咩

無翼啦...

啲換人咁撚怪

Dllm踢友誼賽咩

衰過幸福金 光頭佬死撚左佢啦

唐文上親都係作客

exact7ly而家除左朱力士，其他進攻球員冇速度冇身型冇射術

個黃威都幾勁架，咁都冇得出。 樂仔都勁

菊契仔？

菊真係垃圾到呢

出個青年軍 屌 吸經唔撚係宜家呀

同兩和中國嗰期比
而家班入籍狀態差好多

88

均仔?

如果蘇沙早d入籍就..

乜撚嘢換人

咁又冇牌黑哨

Bale

唔想贏咁

柬埔寨啲踢法真係好日本隊feel

中間無啦啦走人

孫銘又被屈踢翼，明明踢前鋒

換哂成隊做U23班友做核心啦屌

唉港隊幾時先有少少進步 有時真係睇到好心淡

子彈呢下成個巴利咁

牙kim起碼都可以穩定虐菜

本來想屌水彈on9
但都叫追到

跑完莫

係贏唔到

艾力士啲控波好咗

水彈交波俾三秒後既自己

子彈真係笑左出嚟,比失自己追返

睇阿一都冇睇子彈咁嬲

中柱

16 歲咋 垃圾

子彈廢到癲

中堅兩舊豬油

就爆血管

爭啲輸

17歲咁撚勁

痴撚線爭啲cup

屌一齊逼啦仲縮

唔係踢閘咪算係咁

差D輸埋

輸埋就好笑

Who?

23號又睇波

人地16碎同我地16碎

練左咩
踢左咩啊仆街

係

其實係咪俾返alex已經單刀

唔睇名我以為係日本

真諦

光復香港 時代革命banner

而家亂撚到

本田有無興趣黎挑戰自己

香港三線分太開了
遲早輸

唐文過到子彈反而過唔到

香港冇賭場

連柬埔寨都贏唔到
出線難了

仲出擔泥做咩

麥柏撚快撚啲過主 屌你老母

搵個日本教練教啦不如

事實真係冇練過

我以為睇錯人

信我，香港今場最後會扶碌贏波

屌你老母縮乜鳩

斬到波就係

水彈波底根本係廢到仆街
港超廢閘咪會比佢爆到

無牌教頭>>芬蘭佬

靜靜地贏.gif

好撚廢 差d想打爆部電視劇

柬仔完全放膽猜

唐文呢兩三年勁咗好多

34 la

幾死忠都唔會諗到出線啦

柬仔好膽扭波

都冇理由佢一下搞掂，子彈就成場都

但係上年開始又回回地塘

寧願要一仔都唔要子彈啦

迴光返照

出d垃圾孫銘 笑

屌唐文

一講完就柒

你試下開波前咁講

亞冠果屆好勁

人地17歲同我地個17歲爭好遠

下場可唔可以唔好再咁出中堅

屌你老母子彈廢到

alex真係好快下

差D

下場9-0-1鐵桶啦
點踢

Diu

解咗1001

我錯了 麥基其實好勁

和波都好樣衰wor
俾力啦

what the fuck are we playing

1對1過人
香港都過到柬埔寨

正常發揮啦

柬仔痛失2分

一早話左要屈高都唔知換乜柒妹祖

條中場空到完全拎唔到主導 連屏障都做唔到，屌你老母麥柏倫

廢菊workrate真係太撚低
樂仔大哥要走埋佢個份。。。

角球爭啲

推羅素打中鋒啦屌

兩年前又係1:1

艾里奧停

柬低過我地三十幾名呀

香港係唔係要等猶戴打救

Sad

人哋係中國人

耶穌都救唔到

可能羅素叫

不過真係睇到O咀

屌你老母呢隊港隊悶撚到

你去咗邊

逼下啦屌

菊

啲你菊係咪troll緊呀

踢咩撚野啊

冇戰術可言

屌好樣衰呀
立即入波

香港可唔可以贏波呀

咁點解你廢到冇份踢

廢菊西撚到喊
球球亂9咁比

菊花真係廢到一個點

今場菊花踢緊啲乜

投降

10號廢撚到

10號on99

菊D波真係太唔穩定

菊踢港隊場場垃圾

菊我屌你呀

依件麥柏倫好明顯無意欲拎3分，痴撚線教頭

子彈啲爆發力強喎
全場波我覺得佢踢得最好

香港隊似1個1個個體咁，搶完冇人跟

睇到菊花咁情願見WW

菊上年明明勁到仆街 又搞咩

只限傑志

港隊今晚踢到咁，買咗下星期二嘅飛都唔知仲去唔去好

中堅

爭少少，人哋

中間斷撚晒，菊花做唔到連接中前場個一點，前邊個3個默契又差，中堅2個又慢到癲，麥拍撚

睇呢隊寧願睇u23

又一次證明羅素追唔到後身波

由12年去到19年 佢代表香港隊除左對澳門台灣外仲有邊次係有表現 15~17好似棄左條垃圾大陸仔 去左傑志又選返

菊花中圈行行企企做乜鳩

入完噓完中國國歌就走

一D感染力都無

俾人456

身型好 快 肯去波
但係幾乎無腳好波

港隊表現實在非一般地差,超恐怖

球會有鬼佬跑埋佢個份
佢workrate差真係弱點

波底差

玩田徑岩佢D

光復港隊 時代革命

香港隊真係好似冇咩好表現過

但傑志又幾勁

黃洋發電機

佢今場好多過人喎

推樂傑打菊花個位仲好啦

u23起碼有隊型

對伊朗輸就預咗，只係唔知會輸幾多

人地踢得好有form

足總班廢老一日唔死
你都唔會見到任何希望

柬埔寨嘅手足！

上次你島中柱

傑志啲人點同

冇技術就只可以玩呢啲嘢

對面把握好啲都456左

屌你踢學界咩

輸少五球當贏

呢隊香港隊好廢 完全無隊形 明顯教練好廢

就黎守唔住

好撚垃圾

咁都唔使輸

又舉手...

香港joke球代表隊

單計全盛 AV緯勁佢兩班以上
呢條廢菊棄得

水彈都係 所謂速度快根本就係佢0波底
睇下今場有幾多成功crossin就知

比人789

輸少九球當贏

對面埋門好真係456啦
踢緊乜啊屌

對手把握力好啲已經贏左

柬仔d波幾歡樂

屌你老母子彈

防反咪啱佢

COME ON JAMES

子彈扣咩呀，撳個波出黎啦屌

屌 弱智

傑仔係傷出

cup mud 9

廢彈

屌你老味 子彈

要陣式無陣式, 要隊型無隊型, 要臨場調動無臨場調動, 要感染力無感染力

係啊

真心 台灣澳門 你搵個U仔踢都唔會差得遠
睇親佢得個嬲字 比機會呢啲無心踢既中國仔
不如比U仔上算啦

俾大陸仔屌死

子彈狂抽都冇咁嬲

直射真係好啲…

水彈就腳都唔射

台灣輸2:1

彈下彈下就狂抽啦屌

讓子彈飛

點解唔第一腳順腳攞遠柱

咁應該飛機

10號不了

對約旦入到波仲想點喎

弱智囉

係個教練戰術唔啱定係？

水彈又一球證明無講錯佢
揸住架靚車呃蝦條 踢大專盃唔踢港隊嘅poly球王

依隊香港真係好 _ _

你老味 下下都cup

再有人問點解唔揀子彈我就屌佢老母

熱血足球都冇埋

佢攞遠柱一定射高，寧願佢撳個波出黎比 alex

芬蘭佬躝 垃圾

真係唔怪得傑志唔要佢

係香港球員心態問題多啲

仲以為子彈好似上季對大埔嗰場咁射

仲要輸1球only港隊一定456左+食蛋

對柬埔寨都攞唔到分己出局

我寧願 羅素打中鋒

我覺得似教練

佢上屆又真係fit既，對東方果場J死人

肯撚定

太多原因
主因足總on9

香港隊是咪唔識踢大場
要踢細場先發揮到

揀陳廣豪都冇咁嬲

金sir時期 : 體能 + 防守
白咖哩 : 立體進攻
芬蘭佬 : ??????

cls 敘利亞5-2緊菲

呃飯食

點樣可以令芬蘭佬走

個個都冇乜鬥心咁, 都唔知係咪想贏

今晚輸波

芬蘭佬: I don't know what the fuck am I doing

斜利亞亞洲八強

屌你畀kevin bond教好過

賓賓連對支那都輸

對柬埔寨都失分
基本上可以夢都唔使發

港隊作客不嬲唔識踢波

講真alex踢得幾好

原來麥基好勁

熱血足球去左邊

芬蘭佬會唔會又唔接受訪問

辭職啦麥柏倫，對住啲第三世界國家都拎唔到3分

芬蘭佬好似有試用期 份約

手足加油！

屌你老母 水彈 當自己球王

還我風車sir, 甚至搵堅sir 都唔要呢條芬蘭佬

正常啦，上屆差d搞掂澳洲

保得住個第4係重點，唔係要踢附加賽圈，無得直入第三圈就仆街

守又廢，攻又廢

有風車，有熱血

搵曉明蛇踢曉明ball 好撚過啦

睇完呢場 令我諗起2013亞盃外

同樣係第一場
同樣係作客
同樣比人禁住屌
同樣打和完場

2013個陣仲要紅左個老棍2

但個陣係對鳥豬呀屌你老母
而家對柬埔寨都贏唔到

兩年後

教練都好影響心態, u23同省港盃就見到

如果對呢隊香港肯定大炒5-6球

屌 罰球呀

搵AV堅帶班子弟兵去踢都好撚過佢

屌你老母

踢完東亞盃就躝啦

孫銘出黎把撚咩 垃圾

冇了 1:1完場

廢到

嘩 真係晒咗我90分鐘，好野麥柏倫

1:1 FT

根本出邊個都死

樂仔今日竟然冇黃仲有入波

柬埔寨痛失兩分

局已出

太怯，俾人撞死

笑撚死

夢都唔洗發

芬蘭佬廢到

今場分野：教練水平

都幾廢

北歐球棍躝啦

撐唔落

仲要畀18蚊睇呢隊垃圾踢波

剩係ww已經>>>>>>>>>>>>>>>菊

都唔知個芬蘭佬想點

下個星期789緊

呢個真

郭嘉諾去咗邊

太薄？

召陳7好過啦

一場已經宣布發夢完畢

好個幾字
咁厚道

麥柏撚out

下星期唔想入場了
垃圾波

賴個19歲嘅

俾 D 掌聲芬蘭佬
執教港隊後第一分

對伊朗 伊拉克 巴林可唔可以入到一球

真係唔錯 拎第一點都頂到

坦白，對面好快，香港都好快，但9衝果隻

得英雄輝叫有正常發揮

無form

大賽用d新人人

Honda心諗下次作客香港食硬你

屌柬埔寨球場個announcer英文都好過香港果個郭子龍

麥柏倫下台啦

下下都3個圍佢一個
個攻中唔知死撚咗去邊

成隊好似唔想踢咁

打9-0-1
應該輸少3球嘅

得啖笑 搵返av ky c7呢班出黎踢一鳩樣啦

台灣你又唔贏
柬仔你又唔贏
唔洗問啦下場對伊朗
屌你老母麥柏倫仆街死未
請佢嘅垃圾腳腫仆街死未

未發育

好彩睇facebook live算數

有咩理由比柬埔寨踢得咁舒服
可以慢慢去組織

芬蘭狗lan啦

大家唔好怪港隊
教練+高層問題

幾廢都撐港隊

艾里奧廢到, 臨尾斷哂氣咁
個樣好似打撚咗10次飛機咁

學㬢臨尾球單刀睇到爆撚晒粗

入選都唔岩啦

去Facebook 開post屌芬蘭佬啦
光復港隊

sorry

愛之深責之切呀屌你老母

關孫銘謙撚事咩

晒我18蚊睇埋啲垃圾波

打3rd world country拎得1分恭喜麥柏倫令香港成為全亞洲最廢球隊

呢隊閪波真係令香港人蒙羞
過去兩個月發生咁多事以為可以激發到佢地
好撚火

屌 麥柏倫

走啦芬蘭佬

漏撚左講
當年只得麥基一個入籍
學A仲差啲最後一刻絕殺鳥豬

最後 麥柏倫含撚死 thanks

唉 下場又要俾人炒

菊花閪代表香港隊最深刻鏡頭就係場場都大大聲唱中國國歌

跳閘

公道

握哂手係咪走得

東仔啲人睇得出創造力都高啲 港隊啲波死到

dllm helio補時個陣已經冇力郁

水彈個球比陳7入撚左啦

人地係畜力預備組真係fit ga

7球起碼

屌你老母個芬蘭佬乜撚野教練黎?
對弱隊都打3中堅,香港體力差,跑唔到上去FOLLOW UP,香港完全搵唔到進攻點連接
毫無組織可言,有波就吊比夏志明同阿歷士/辛祖兩個去組織
屌你老味乜撚野教練黎?可以差到咁

前線要番陳7
咪撚再搵菊
傑志有外援就佢
喺港隊又唔跑 俾啲波又唔到位

唔關球員事

教練最大責任

人地技術傳控完全擊倒
香港靠鬼炸佢後場

擺谷盈智做乜
又無速度同身型
根本三線斷開
後場又唔夠膽向前猜
中場又斷到扑街
擺多個前鋒去哨好個啦
真係為左開死球？

早知唔撚買飛 咁撚垃圾 罷睇算啦

紅字size6粗體啦係鬧就

條芬蘭佬實瀨天氣,瀨球場

正係向前9斬

難道要大哥跑到嘔白泡嗎？
香港速度唔高，無埋熱血，進攻得9衝，唔輸係有運

廢就廢啦

上屆作客不丹馬代都贏得好驚險

下星期仲諗住帶幾個fd入場，而家驚帶完佢地以後都唔會再黎

佢逼搶得勁啲班埔仔一早無氣啦
比著以前呢啲國家一早比我地搞到70分鐘賣老抽啦 呢條芬蘭佬痴撚線

不完美，待改善，可接受

光復足總

搵工開飯型教練
上手教拉脫維亞嘅戰績都好輝煌

整個朱式343都冇咁嬲

最多接受瀨腳總遲開咧
事實上真係明顯大半隊都未fit

我不能接受.jpg

肯定瀨地硬

要求撤回芬蘭佬

不丹要作客高原係惡啃，班球員個時踢完都話抖氣都好辛苦

一早話要陳7
點知on99 選孫銘乜
廢撚到

咁都可接受？

風車帶隊算鳩數啦
反正教港隊又唔係成日要開工

至少成場都禁住黎屌
係臨尾先入一球

對面舞入禁區,個撚樣係唔追, 明明可以出腳踢走個波都唔出, 佢個款似50歲石地場D大肚腩阿叔

差撚到唔識講
好似成季無操過咁無撚晒態

D排陣組織不知所謂，黃威都唔撚出個下先囉命

sorry接受唔到
芬蘭狗out

嘩睇完呢場波真係好鬼嬲

柒爺絕殺不丹

諗起之前不丹主場對馬爾代夫上半場輸緊0-3，半場個教練俾人辭退，跟住最後奇蹟3-4

岩岩應該要咁樣即時炒咗麥柏倫佢俾朱屎帶

成隊波無組織 廢撚到
寧願搵upset春教

趕客閪波

啲選人又係有問題
有個基奧雲尼唔選 揀哂啲街波仔 淨係識dup低頭死衝
幾時去何文田光復埋足總

就咁睇返場波對面失左幾次golden chance 佢意思可接受應該係仲保得住1分掛

我接受唔到, 成隊係到發夢咁

有組織可言？有波就大腳

同721 831 有得比
港隊真係唔爭氣

五大訴求

1 炒芬蘭佬
2 唔用helio正選
3
4
5

out！

咁又唔會
721 同 831真係人神共憤

永久blacklist水彈

以前對住呢d級數既球隊最多都係有攻勢冇套路，而家係成場一個似樣少少既攻勢都冇

踢走畜力

根本艾力士要打正選

之前white教個陣，逼撚到北韓佬都抽筋，依家踢到碌撚咁，痴撚線，足總擺撚到明玩野。

五大訴求

1 炒芬蘭佬
2 唔用helio正選
3 解僱蕭雲B
4
5

456 789都唔割
鬼叫佢哋掛住香港個牌頭踢呀

白咖哩回家

究竟芬蘭佬見工嗰陣啲競爭者係有幾廢？唔計kb

一早買撚咗飛，去唔去都益狗總

教練啦 冇form 保守

接你老母
連續兩場對較差對手都贏唔到
下場實789
屌你老母臭閪

算了 原本諗住請假睇港隊
都係不了

收最低人工

屌 唐文踢乜撚

真係搵KB教好過

應該招標咁
價低者得

甘巴爾

Kb好過佢好撚多

水彈前面已經算係咁
前場中場斷開哂 唔關水彈事

邊條仆街請芬蘭佬
羅系係時候入主番足總啦屌

其實請個教練返來有無諗過班球員有無能力理解同執行到部署？

香港永遠都俾人話有體能，有技術，但11個踢時永遠就係波都用唔到，一味9衝

前面又唔知自己走去邊, 中場又成日斷, 明知天氣又濕又熱就自己hold住個波做主導啦

揾唔到有料外教，就用朱sir教港隊

唔割都一定要屌腳腫先
貝匪立即壽終正寢

坐埋一條船，踢得再衰都要撐架啦

最重要一點 解散足總
成班高薪垃圾

點解香港球員比波咁差

有球水彈邊線比後
咁都可以比失
真係睇到眼都突

召喚迷芬K狗
想睇下可以點幫醉街教練兜

下場再唔用細佬真係要剷平足總

係唔用Helio加羅素正選
一個都不能少

還我白蛇 做左3個月又捉到鬼 又拎到東亞盃資格

屌你老母最基本打433都唔會踢到閪樣咁啦
痴撚線,仲孫銘謙,丹尼,無班落既菊花志?
呢4個當FIT又唔用,
有基奧雲尼做前鋒,麥保美做防中
左閘用南區個史必,中堅用粱落恆

真係嬲撚過元朗果晚

柬埔寨D波好猜到，好肯做波完全唔驚你，香港呢方面係唔及對手，今場算叫做執返一分

香港國家足球隊

撐港隊不等於撐垃圾腳腫同麥柏倫呀
屌佢地老母臭閪

返黎教啦

睇完成埸波 個戰術係咪後埸9981斬 二傳入楔
如果係既話 點解要換走真祖呢個支點

麥保美史必邊忽當fit

10號都會係咁

明明1年都冇,成隊波唔撚同晒,跌左兩個LEVEL,中前場零組織,一味斬上去跑,極速比人拎返個控球,屌你基奧雲尼係咪真係西得過鍾偉強呀芬蘭佬

0逼搶 仲舒服過港超 緊係慢慢做波 對中堅咁撚慢

還我安基斯

所以我係接受班球員既付出je

嬲還嬲，910我都係照入場
910上加山入大球場呀

搵番省港盃班𡃁仔啦屌
茹子 龍仔 鄭兆均
搵佢地踢 輸都無咁嬲

你咁同支那人講愛國=愛黨有咩分別

屌你老味足總根本有心搞死香港足球
痴撚線

佢踢柬埔寨應該幾好洗

sor 睇唔出係佢用緊咩陣, 我以為求其搵D啱啱喺果邊旅行緊嘅人組隊踢街場

同埋菊花仲係傑志
丹尼明顯仲係現時最好選擇

肯定係

係 入大球場

叉撚哂腰
睇返法圖斯老佢咁多都keep得咁好, 真係高下立見

9up有個譜好wo

麥拍撚即刻躝啦
Dklm 成個中場踢晒成場都可以唔換
雙防中冇人上 菊花隱形咗成場
羅素 艾里奧慢到成場淨係比人過頭波收皮
丹尼 傑仔成場又好似冇壓過上前場去攻
妹祖又係隱形 alex好起好力又唔迫多啲
爆又爆唔過人
Diu唔講以為對緊伊朗 直程一啲正常組織嘅攻勢都冇
開波前仲諗住下場輸3-4球都算
而家唔係比人7 8 9都當贏
唔識教波就咪撚係到獻世啦

丹尼你真係吹佢唔脹，看似9下9下但呢刻無左佢又唔得

比班u23落場踢,可能仲有驚喜

不要再說了

表弟傷埋睇唔到左閘有第3個選擇

咁又唔會啩, 港隊衰由上到下都ON9, 元朗係畢生難忘, 尋冤待雪

我睇基奧雲尼上年都仲fit喇，交足功課
屌！睇到好撚嬲

香港足總就不嬲都係以搞死香港足球為樂, 唔係新鮮事

屌咁撚樣踢點贏
鳩斬鳩跑鳩傳

孫銘謙你躝返去踢學界啦

屌你老母臭閪羅素同艾里奥下下喺自己禁區斬上去托柒咩啲波完全唔經中場
前中後完全斷撚曬，麥柏撚真係極廢，喺港超是但執個教練都勁過佢

均仔真心覺得可以試下, 狀態fit又肯跑

我無唔俾你哋屌，亦無屌你哋屌香港隊
我只係唔屌香港隊
不指責

不如你話返俾我聽，我同支那人有咩分別

大家都落晒力踢
俾呢條廢中亂教就唔撚抵

老共根本唔想有港隊呢d build up香港人身份既東西存在

下場對伊朗比人456似乎都係太樂觀

白curry俾羅系迫走? 想聽多啲，跟得無咁貼

傳統英倫踢法
明明請佢之前都應該知佢風格

係咪1比1

456係打901嘅情況
如果唔係，七球起碼

麥保美勉強啲wor ching

J2請佢先走啫
你估今時今日羅系仲有咁大power咩

唔係逢假鬼就好

麥保美直頭唔合代表香港既資格

好彩忍住唔買套票

英倫踢法至少都有兩翼出波呀
佢呢隻叫美式足球直接後場踢個高波上去算

印象中人工高過做港隊教練好多

打352經係錯
你當你係狼隊,中場有魯賓拿華斯,摩天奴?
防守唔係話人多就守得穩
你教到D人跑都跑唔起,又成日傳失,一個合格組織都無

踢到今日咁
真係唔敢想像
到時真係要幾多球出聲呀

還我安基斯、基奧雲尼、佐迪

出番u23可能仲大機會贏

不過佢對外隊輸身位輸得好甘, 對柬埔寨都OK既,大家身型差不多

屌你老味，成班死賤種

6月9撤回同9月4撤回分別係邊呀?
分別在於：

殉港手足：
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
Zhita Wu（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐（27歲） - 4/9/2019
9人離世

還有：
4隻眼
2次地鐵恐襲
2人被刀手斬至重傷
超過100人被檢控
超過1000人被捕
受傷, 逃亡不計其數

淨係計以上的分別, 已經好明顯。
還有整個警隊及制度的不公義已暴露。

五大訴求，缺一不可！
光復香港，時代革命！

《願榮光歸香港》

俾風車教贏到啦

可能同謙仔效果差不多

成隊波真係無大台

五折割我星期二張波飛

屌真係好撚廢 一開始揀人已經錯晒 根本好多都未夠班踢大港腳 嬲撚到

拉埋子彈返去踢大專盃

廢kim又係鳩斬麥柏撚又係鳩斬點解芬蘭佬啲戰術會垃圾成咁寧願睇翻廢kim熱血出局好過

We Want風車

點解冇佐迪？

未講完
睇完今場點敢叫friend入去睇下個禮拜二嗰場

咁咪輸3-0

同埋點解冇鳩沖

可唔可以召喚風車蛇

子彈我寧願你次次踢大專盃唔好黎

出鄭兆均可能會好啲

$10 排

你知唔撚知咁樣鳩教好撚趕客咖麥狗
屌你老母

冇畫家小明係前面爆差好遠

樂仔都正正常常喇算 唉

屌，燥撚到而家都未平復到，係咪想人圍埋足總呀

細佬咁fit都唔出 踢friendly咩

收

Agger

屌
好撚嬲啊

咁應該今場輸埋

終於明白kim種熱血唔係個個有

星期二既學生飛係咪賣哂？

阿歷士 辛祖 基奧雲尼
陳俊樂 羅拔圖
黃洋
史必 細佬 羅素 羅子

輸台北
和柬埔寨

kim sir

下場係咪贏伊朗🇮🇷？

大佬呀你如果俾隊波攞經驗keep住進步嘅話，輸哂8場有咩所謂？但你而家退哂步吖嘛，亳無方向亂到仆街，根本亂鳩黎
我郭快d擔正啦

落番去169下屆抽番個好籤啦

比較岩岩其他人

佢已經好正常架喇

以前仲有建議話香港可以踢吓鈴木盃
水平同其他東南亞國家差唔多
依家連東南亞墊底嗰隊都贏唔到

蒙古仔都贏到緬甸

我寧願你出卓耀國好撚過
豈碼都叫哄下女FANS開心
而家睇撚完場波嬲撚到出煙

完全冇戰術可言 個個有波就帶 見人就比

盡了力

屌 好撚嬲啊 垃圾教畜 想睇場爭氣波都冇 屌 先第一場 點撚樣挨落去

沒有期望

等風車救世

痴線傑仔高羅梓幾班啦

我有正價飛一折割價劈售

下場一齊叫麥柏倫out

要

返黎練返個form先啦
踢起黎好亂

白基奧 妹祖
強 大哥 樂仔 子彈
丹尼 細佬 傑仔 唐文
輝

如果咁打442會唔會仲好

白基奧

如果有揀嘅話

有冇第二個左翼人選

牙Sean入隊就牙Sean打中堅啦

波台手足 點解撐港隊咁苦

如果可以任揀 jordi上半場 牙強下半場強勢換入

戇撚鳩
就係羅系逼走咖哩白之後先會有得請芬蘭佬

到有sean嗰時應該傑仔右閘就最好？
不過傑仔今場都好似冇乜亮點咁
淨係記得界外球甩手

咁你撐唔撐落去

麥柏撚嘅特點就係無form仲可以點練

呢樣真
睇過佢教蘇超
D入波好random

都會

隊波幾廢都要撐.... 係好撚無力ga 但無計 呢隊波係你國家隊 點都要撐

要 排

佳佳
但未踢職業應該唔會選

要！！真放？

11月返黎

史必

數數下可以踢翼嘅都唔太多
帥 嘉耀 羅梓 jordan 傷
麥基 退役
茹子 alex (?)
Jordi 中村

最後得返:
強 子彈 均仔 歐沖
仲有冇數漏

唔撚割

Chef Au Chong

騙財騙色點氹女fans開心

還錢未？

Yes

今場真係普普通通

「如果我比賽輸了4球，我實在沒面子去乘港鐵。」

「也許我是一個垃圾教練，教不到你們足球技術，但一定可以教你們做人的態度。」

對唔住啊kim蛇2年前我仲屌柒廢Kim

艾里奧柒左咁耐仲有正選
鳩用人情況拍得住廢金
啲進攻戰術我寧願睇梁細佬打返前鋒

其實不如搵返熟本地波嘅人做教練
外人過到黎完全九唔撘八

總之就極之失望

老老豆豆真心喺港足po入面搵人教都好過麥柏撚

而家班港超教練，應該全部好過芬蘭佬

支持郭蛇考完個牌立即上馬

想像唔到過幾日對伊朗會點

佢仲衰撚過廢金

今日有心打守勢波都踢得咁差
比伊朗678都得

其實香港隊體能好大問題
目測好多踢20分鐘就索哂氣

廢kim 原來都叫有熱血

等亞盃外郭daddy上馬啦
反正呢組都係難打
亞盃外認真爭出線

馬拉狗贏波

足總咁鐘意搵鬼佬
搵rambo 米路 狄恩都冇咁嬲

伊朗d波快咁多
質素又亞洲一線

有鬥心未必輸哂
futsal u20都係對伊朗, 仲要係業餘對世三兼東道主, 但上半場可以差啲逼和

只係而家哩隊國家隊冇乜鬥心, 頭先睇落成隊得朱仔有火

港隊主教練麥柏倫於賽後表示，今仗雙方形勢均等，並指於賽前已知對手是支行軍迅速的隊伍，加上對手較易適應仿真草的場地，但整體上滿意球隊爭勝的過程及組織，對於未能守住領先優勢，以及再爭取另一個入球感到可惜。然而，「Mixu」表示並不滿足於僅取1分，儘管之前已知道柬埔寨已經有所進步，但他認為港隊有足夠能力取勝。

收皮啦！辭職啦！搞亂香港隊

Mixu PaateLAiNen

果場打到班伊朗佬由柴台變歡呼

點解我睇到似4231既

Kim Sir 起碼有 die for Hong Kong

羅梓開賽前傷要換人

dklm今次主場打伊朗，竟然咁撚少宣傳，係米有心唔想食住個勢焗主場人數？？

艾里奧同羅素d轉身慢個我呀妹

點算
啱啱買咗飛啦
仲要4場套票